d報紙標題日日都話XXX確診仍上班X日 講到人地特登散播病毒咁

明明係無wfh既錯 講到人地好想帶病返工

每日巴士，鐵人貼人

仇恨轉移

插圖有咁恐怖畫得咁恐怖

做乜9